又到最on9既賣旗日

d錢落去慈善機構度都唔係做慈善

學生妹都冇面比

諗住買幾蚊
點知散紙包得番個2毫子
結果好尷尬咁買左
個學生妹仲要同我講話唔緊要有心就得

見到NGO嘅中高層大魚肉住豪宅。楂靚車。
同佢哋打招呼仲要擺晒架子個樣。
你就會一毫子都唔會去損

逢賣旗日12點後先出街

今日仲要係長者機構賣旗

睇下個學生妹正唔正

正唔正都買, 買完有更正既會搣旗再買

會睇下咩機構先決定捐唔捐，耶教一定唔捐

好毒

係，仲要多數行孖咇
買多少少就可以享受3p

慈善的援助交際

屌你老母
嬲撚到 無散紙 佢笑口晒晒咁話有八達通機
痴撚線
最後啪左$10

有埋支付寶添，呃錢到仆街

教會，老人家機構唔會捐
比小朋友，青年人還好